Este repositorio incluye codigo que he hecho como parte del cursado de Algoritmos y Estructuras de Datos de la [Universidad Tecnologica Nacional - Facultad Regional Mendoza](frm.utn.edu.ar)



Otra parte de este repositorio incluye practica y otras porciones de codigo interesante que me he encontrado en internet, que se encuentran en la carpeta code_examples
